兩個月無工開 想炒散 求推介

有冇黃店請人 一星期想返3日

利申：光復香港

有冇搵過台式飲品店（賞茶、一芳之類）？
呢啲應該最易搵，但我唔肯定返唔返得足3日，
加油手足

邊區啊？屯門岩唔岩？

將軍澳

我岩 係咩工作

我都啱

人工低到仆街

你搬唔搬到嘢? 今個星期六想搵人搬少少嘢 兩三個鐘左右

pm TG @free852hongkong

加油手足